「聚焦721義士」解決黑社會係警犬既職責！唔好幫佢做！

大家見政府既聲明其實到今日都係好明確想同黑社會分割，但政府面對既問題係自己隻警犬同黑社會明顯有關係，尼個時候商界開始因元朗事件追究政府。

發生721元朗事件後，因為已經實際影響以李氏為首既商界，佢地已經出聲明要政府處理，政府從來唔敢得罪商界，一定要搵替死鬼，政府若叫警犬大規範拉黑社會，一來佢唔會知黑警會有咩反應，二來黑社會係針對示威者既勢力，三來，白衫入面一定有休班警，所以林鄭唔敢叫佢地暴徒，事件係好敏感既管治炸彈。

點解唔好幫政府解決黑社會問題？

解決黑社會問題從來係警犬職責，今次嚴重失職係極大醜聞，政府絕對係想快手解決，但政府又被商界要求獨立調查解決事件，即係要林鄭賣警。

究竟林鄭會揀得失邊一邊，商界定警隊，邊一邊都係林鄭政府重大既政治危機，示威者唔洗亦唔應該幫佢解決！反而示威者要做既係點著多一個火頭！係追究警犬上環濫用武力！五大訴求一個不能少！

元朗事件入面既受害者係平民，元朗人，政府同黑警責無旁貸係要處理，示威者唔需要去幫佢地解決。政府一日解決唔到件事，每日都會造力更大民憤，更多示威活動，商界損失擴大亦追究政府，對運動有利。

反之若果示威者入到去得失村民造成衝突，令前線傷亡，得益既一定係政府，而亦有唔少出黎遊行甚至前線都係圍村人，入元朗造成衝突係佢地唔想見到，亦根本無助運動。

事件一定要聚焦係警隊失職，追究警隊係上環濫用武力同元朗嚴重失職，將黑社會問題比返警隊先係聰明既一步！！

推

前線係運動最珍貴既人力，唔可以浪費黎幫政府解決黑社會問題，要警犬一邊派人搞元朗，另一邊繼續示威追究濫權。

我知元朗事件大家好嬲，但721係上環食子彈既前線先係最大付出既巴打，唔可以比政府spin左過去。

721呀！

推！義士好大付出 唔好忘記佢地！！！

推。。唔好幫黑犬做野，放狗咬狗。

推呀！要佢地狗咬狗再分散佢地資源先係上策。
要為義士追討黑警濫權先係至關重要！

當日無論係照場定睇直播都見到黑警係有意針對記者拍攝！

兩個背後 同一集團....應該對準番個政權

【商界開腔】香港總商會發聲明 促港府正式「撤回」逃犯條例 並成立調查委員會

香港總商會的成員猛人如雲，滙豐副主席兼行政總裁王冬勝是常務副主席、長和系主席李澤鉅

商界已經感受到危機想追究政府成立委員會平息民憤，但當然就算商界開口，林鄭都係放低自己既武器賣警，所以更要加強追究黑警既聲勢，元朗要追討既元朗平民一定夠哂多！但義士果邊真係唔夠人！大家一定！一定唔可以淨係顧元朗！

唔洗幫政府拆元朗事件，元朗果邊有商界同平民追究，但上環義士背後就只有示威者同同路人！

政府既管治危機留返比佢地自己拆！我地要追究黑警射頭！追究黑警射頭！逼到政府每一邊都解唔到話！

尼個香港總商會唔係一般既乜乜委員會，佢地係代表香港背後最大既資金，以往佢地既聲明都冇要求獨立委員會，今次元朗事件絕對損害到佢地利益，大家放心比商界同元朗平民追究就得！佢地係有絕對正確既立確去追究政府。

示威者只要專注五大訴求！

推呀！

兩線作戰

推，感覺而家連登仔捉倒鹿唔識脫角，唔識交返個波比政府

呢個係我另一個post嘅留言 同你一樣果個post係講今次727要和理 但又有啲人要嘈交：

運動有功有守 勇武有時候都可以做守護角色 而唔係次次上前線衝

唔好做咁多冇論點嘅漫罵 要人支持可以講出你嘅論點
今次係宏觀啲睇的確係和理非回合 樓主講嘅嘢有point

你想帶出其他觀點就係到說服人 唔係尻嘈 最後分化

再講和理非有唔少之前運動都企係後面撐場 充人數
大家互補 互相幫忙姐
有目標就有行動方向 目標只顧發洩嘅就太小朋友
總不能每場運動都要衝 同我地呢邊先製造衝突
要真正做到be water 不單係遊擊方面，整場運動，甚至其一個光復行動都好心態上都要調節到

過去一個月和理非支持左勇武咁多場
文宣、口傳做到足喇 都冇發生割席， 轉一個回合做助攻就嘈交絕對講唔過去喇！
同和理、勇武兩派互相遷就 行動就用論點、目的去說服大家 而唔係硬推某種形式搞落去 真正行動上be water

一個都不能少 727當日各司其職

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

推！
我想帶出最重要既係，元朗事件係個大炸彈，政府一日唔解決，佢一日都會比社會各界同國際各國追究，係個connect所有層面既人（包括好多既得益者）既好機會。

示威一方一來唔應該幫政府解決佢既政府炸彈，令政府有機會各打70大板（尼個有機會係政府既突破位），二來係前線既巴打係好珍貴，去元朗發生衝突對前線造成傷害係對運動不利而且冇必要。

元朗上有資格追究政府既人有太多，但上環義士背後就只有示威者，我地一定要係另一邊盡全力追究黑警濫暴，將件事升級到政府兩邊都冇得唔理既程度，分散政府既資源，先發揮到對運動最大既得益。

當然，兄弟爬山，我唔會反對去元朗既兄弟，只係千其唔好衝突，造成死傷，一有死傷政府就有機可乘，亦無助運動。